[港台友好]有香港人參與其中嘅台灣成人遊戲

其實只係佔咗一小部分，不過最近完成咗上架STEAM所以都貼吓。

由一班台妹港女加埋個台仔老闆制作嘅成人遊戲。

係我無寫錯，唔講唔知，
原來連成人遊戲都唔係毒撚自給自足。
反而唔少部分係成班女女做出來。

祝各位一支公都有個幸福嘅夜晚。

Steam Link(成人限定，需登入)：

【故事簡介】
格倫是一名視財如命的奴隸商人，在一次拍賣會中拍下了前貴族奎涅爾家族的千金克菈蒂雅。為了重獲自由，克菈蒂雅締結了替格倫賺足金錢便能贖身的約定，毅然決然地踏入險惡的鬥技場，她所面臨的將是勝者的榮耀、家族的復興，亦或者是受盡屈辱的地獄？而隨著神祕暗精靈艾琳的加入，三人間又將掀起一場臉紅心跳的大風波……

【遊戲玩法】
本遊戲設有多重結局，透過不同條件可觸發多種H劇情，劇情選項及鬥技場勝負結果將影響遊戲的走向，因此玩家需謹慎分配每日行動點數，透過調教或訓練來養成美麗的角鬥士們，並藉由委託及鬥技比賽賺取收入。

【遊戲特色】
多達10萬字的劇情文本。
豐富的H劇情、事件。（250+ CG枚數、25+事件數.）
風格截然不同的雙女主角路線，對應複數結局的多元走向。
簡單明快的養成模式，刺激的戰鬥體驗。
隨心所欲養成及調教自己的角鬥士。

都係嗰句，唔好相認好撚老尷。

傷風敗德此風不可長

女性向？

男性向，男主人翁+幾靚仔。

港台人整game 大撚曬？用呢樣野黎sale 睇黎你隻game 都係得咁上下